To所有想幫手但淆底既人

唔好覺得自己無野做到，每個人都可以發揮自己既影響力，哪怕只係好微弱，
星星之火，可以燎原！

[勇士]For勇武的人：你地可以在前線直接與暴政抗衡
[示威者]For主張和平的人：你地可以幫手送物資、買物資
[鍵盤]For唔敢／唔比出街的人：你地可以幫手影響身邊朋友／家人、fb／ig 瘋狂share相關新聞，務求影響最多的人（唔洗怕自己會煩親人，如果有人因為呢d野覺得你煩，咁呢d朋友我覺得你可以盡早delete）
[美術]For略懂美術的人：你地可以幫手做文宣整單張之類宣傳下我地既訴求
[平民]For唔知自己可以做咩的人：幫手睇下有無義士失蹤，如果係附近最好真人去睇睇幫唔幫到手！有機會就用telegram之類聯絡下、安慰下各位同路人！順手留意下身邊人有無因為事件產生異樣！一個都不能少！！

褲妹

肩！要平安

？？

平安 琴晚留守到依家 食緊嘢

如果留到今晚半夜 1、2點見少人要即閃 小心夾

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

I expect Hongkonger to do their duty

[ 71 ] 今日下午就好發夢啦，唔好等入夜！！！！！！！！！！！！！！！！！

it is their duty, but telling the truth doesn't help persuading them

一個都不能少 大家都咁重要

推